突發！民主女神ytber Creamyyy係Wizone！！

咁多黃底wizone，啲人仲好意思話我地kpop界藍絲

Wizone 全部死淸光

家法伺候！

我淨係知呢條友最叻就係遲到

有人正評左

我地wizone大軍都敢蝦！！

唔係ar 幾qq呀

光復IZone 十二囡囡缺一不可！

我Wizone界勇武

係人都知仲突發啦
佢成日跳lavienrose

見冇乜人講ar ma==🚬

i just wanna let u know i’m to be a wizone🚬🚬🚬

勁暖....哭撚左...

佢好似都係once黎

Izone回歸=光復成功🚬🚬

佢wallpaper係牙現

對唔對得住你個名呀

屌 我知錯拉…

izone

我地煲底相見了

你可唔可以出啲高質post啊
好悶啊賓巴

我都估唔到佢會覆我 不過奈子已經係我女友..

想點阿 挑機阿

我都問左野佢冇覆…

好波！！！！！！！！